《狂舞派3》獲「毓民台長」好評, 香港票房卻慘敗俾《拆彈專家2》

見到有人話香港電影衰在只拍警匪片, 來來去去都只用劉德華.
《拆彈專家2》兩樣有齊哂, 但香港票房依然大爆.

《狂舞派3》跟上集完全唔同, 已經變成政治片.
梁錦祥(黃毓民電台MyRadio台長)對《狂舞派3》好評, 但一般觀察似乎對套片反應兩極: 有觀眾覺得好撚悶, 亦有人欣賞電影既政治意識. 經慎重考慮, 小弟唔會打告急派 (我要make sure一套片可以好似《幻愛》咁滿足大部分觀眾, 先會告急, 始終唔想影衰黃圈既招牌. ) 但都樂唔怕挑戰既觀眾可以睇下《狂舞派3》, 再一齊討論.

四部大型發行電影裡，最終由嘉樂發行、邱禮濤執導的《拆彈專家2》勝出。電影首天於57院映逾320場下，錄得逾萬七人次，每場平均人次達52，以接近一倍的成績拋離對手，推算收則達110萬以上。《拆彈專家2》原為聖誕檔期推出，惟疫情關係延至昨天才在香港上映，不過看來首集成績不俗下，捧場客仍有不少。

..................
高先發行、黃修平執導的《狂舞派3》於昨天安排於56院映約270場下，首天以近4,200人次名列第四，每場平均人次在16左右，也是六部開畫電影裡入座最弱的一部，推算數入在27萬上。《狂舞派3》屬於《狂舞派》的續篇，雖然首天賬面成績與首集相若，不過在首集口碑之下，如斯入座實在不能說是理想。相信也許跟部分目標觀眾對於入場需要掃描「安心出行」二維碼或登記個人資料有所抗拒，對入座有相對影響。

梁錦祥(黃毓民電台MyRadio台長)對《狂舞派3》好評

適值期待已久的香港電影《狂舞派3》同日公映，主題也涉及理想與現實的嚴重矛盾。無論是拍戲的，或是開戲院的，都告訴我們，在這個灰暗的時代，還是有人在自己的專業領域內追求理想，永不放棄。

身為資深影迷及樂迷，我必須承認，HIP-HOP不是我的那杯茶，但這並不重要。事實上，即使你不喜歡音樂或舞蹈，也可以欣賞到《狂舞派3》的主題：成名的代價就是理想的腐蝕，與建制合流，有時甚至自我欺騙，不斷為合流提供「合理化」藉口。我們不必穿鑿附會，但這幾年在香港發生的種種事情，由建築工程到疫苗到封殺BBC，莫不是這種專業腐化的現實表現。劇中一班年輕人守護社區（「龍城」）最後是失敗了，但舞還是會繼續跳下去。戲雖然是拍得長了，但導演黃修平特別加插一段實地到紐約為HIP-HOP尋源的劇情，令人動容。幾位黑人HIP-HOP元老（真實人物）鞭撻這個原本是貧民窟孩子用來拾回自尊的音樂類型被商業腐化，變成沒有靈魂的「音樂」，忘掉初心。導演可能也在問，最初為何跳舞？最初為何拍電影？舉一反三，觀衆看完戲之後也可以問，某些人抗爭、參政的初心去了哪裡？

現實的確如此，拍一齣好戲，對得住自己良心的，得到的不是獎勵，而是懲罰。《理大圍城》獲獎，拍攝團隊也不能現身接受應有的榮譽；拍一部《十年》，放棄龐大的中國市場早已預計，但更大的懲罰竟是要遠走他鄉。幸好，不少香港電影人總是永不言敗，即使在別處也能繼續發光發熱，照亮別人。杜汶澤因為敢言而被封殺，不容於香港，到了臺灣仍能將「喱騷」網上收費節目發掦光大，並且簽下因各種原因被封殺的藝人、電影工作者。無論成績如何，單是在困境中奮鬥的精神，也足以令那些自以為好叻，靠攏權貴獻媚的偽人汗顏（噢，對不起，偽人沒有良知，不會汗顏）。

此刻，在遙遠的緬甸，電影工作者的處境更危險。發動政變的軍方昨日對多位參與反政變示威的導演、影星、RAPPER發出通緝令。雖然我對緬甸電影全無認識，但也在這裡向他們表達最崇高的敬意。
梁錦祥

黃文萱(公民黨區議員)亦對《狂舞派3》好評

黃文萱 Leticia Wong

9 小時 ·
【 評《 The Way We Keep Dancing《狂舞派3》：堅守初衷 即使不合時宜】
「一個城市，應該由佢嘅人民定義……」

電影就由點題的主題曲開始，而我由主題曲開始就已經震撼到眼眶泛淚。無他，在於我很久沒發現，原來香港裡、電影裡、還有人願意說著人話，拍著這樣一套的電影。

作為一個曾經夢想為做電影的人，自問對電影頗奄尖，但《狂舞派3》我會說是近5年最好的香港電影，重點在於「有靈魂」。

不同近來的港產片有些為迎合內地市場而四不像，亦沒有為賦新詞強說愁，《狂舞派》沉澱了超過7年，交出的《狂舞派3》劇本不算緊湊但鋪排整潔，伏線每個都有清晰有意義地交代完整，雖則仍然有某些鏡頭某幾場戲過渡突兀的弊病，但在對香港充滿愛（不是了解真實香港的人拍不出來的）的鏡頭中仍然瑕不掩瑜。演員演出恰如其份，每個人都被分到適合自己的角色，即使是沒有豐富演出經驗的新人因為表現自己專業範疇顯得非常有自信，而有經驗的演員飾演在名利圈中的掙扎也相當真摰。

另一個《狂舞派3》優勝之處，是除跳舞外，也加入了Rap也加入了塗鴉。跳舞當然本身是種語言，但這套語言只有舞者會懂，但行外人不懂。Rap勝在字面老嫗能解，塗鴉令畫面更豐富，文字的渲染伴著Hip Hop舞，省卻很多無謂的對白，也沒有很多本土片通病「畫公仔畫出腸」或者過於文藝的台詞（但我認為粗口實在太少完全反映唔到真實狀況）。

如果《狂舞派》是個人入世未深的詰問：「為咗跳舞，你可以去到幾盡？」，《狂舞派3》是面對城市、世道中的迷惘：「入咗動物園，咁你仲係咪一隻老虎？」

令《狂舞派3》昇華的，除了技巧外，這套戲「有靈魂」在於，劇情有反省但沒有批判，沒有天台BBQ式的大和好，也沒有心靈雞湯的說教。她只是在問：進入體制內想改變、倡議自己相信熱愛的事情，某程度的妥協，到底是不是和魔鬼交換了靈魂，背叛了初衷？

電影裡切切實實的呈現了各種殘忍的現實面貌，卻（難得的）沒有答案。

這套電影裡面的所有元素，不管是Hip Hop、跳舞、音樂、文字（採訪）直到這套電影本身，都是這座城市裡，不被認可，不被重視的東西。或者簡單來說，「不合時宜」。跳舞搵到食？Rap賺到錢？記者揸兜咋……咩話？拍電影？戇居。

在這個城市裡，一切都以金錢定義你的成功，工廠大廈作為一個最後承載這些「不合時宜」的地方，觀塘所謂的「偉業」「成業」「鴻圖」看起來都很諷刺，而大家都已經躲到樓上的狹小空間想換一口氣生存，食環掃擋，逼你督隔離灰，業主加租，就是霸權強逼你「分化」，要你偷走你同伴的空氣，最後發現原來大家都活不下去。

《狂舞派3》沒有《狂舞派》的青春氣息，卻有作為一個有「不合時宜」的人在香港生活、深切的反省。而這套戲很多「真實」的成份將現實帶到電影裡面，奶茶戲外同樣是佳仔的跳舞老師，HEYO房中有他唱片的海報。

先唔講政治，就為了本土電影，為了在工廈打滾過的人，或者只是一句對白「喂！你做咩搞小朋友」。如果你亦曾經為了這座城市，而堅持一些被人覺得「不合時宜」的價值，這套《狂舞派3》也絕對應該一看。
作為一個都算在工廈band 房度過少許晝夜的人，又看著自己走上這條危路而同年同學名成利就（為虎作倀），總不免有些唏噓。但堅持就是，將來無論政府有多少個「起動九龍東」「躍動港島南」的戇居Project，我相信我們仍然都能跟下一代說，看，這個城市還有舞蹈、有搖滾、有本土電影，還有良知。

是因為有些人太愛，而不放棄。

推

入場睇

一定入場睇！ 推返個票房上去

push again. 嚟緊睇

Push.

幫緊你幫緊你

大家記得就算去藍戲院要留資料都要睇呀

1/ MCL: 寰亞集團旗下，主席是林建岳，相信大家也認識了。

2/ 百老匯: 安樂旗下，在中國也有大量影城業務，20隻手指都數不完，股東有中國投資者。連登仔說百老匯沒有無表態，其實又不然。早前有內部員工出了一封藏頭詩電郵 (「全民三罷，晤大訴求」)給會員，之後就出了封道歉聲明。此外，Kubrick書店內曾見過劉曉波的詩，也有很多「黃」藝術家和相片展覽，但有關社運和反送中的書(獨立書店有很多的)，可以說絕無僅有 (有錯請指正)。*註: 中國也有數家Kubrick書店。

3/ UA: 娛藝，立基集團 (LARK GROUP)，除了戲院，還有餐飲、地產業務，中國多個城市也有UA影院。連登寫幾年前已賣給中國老闆，難以查證 ()。

4/ Cinema City: 天馬影視文化控股有限公司旗下，黃百鳴大家都認識了，就是製作大家最喜歡劇透的《葉問》系列，今年農曆新年又有《家有囍事》了。

5/ 英皇: 英皇娛樂集團旗下，愈來愈多戲院，市場佔有率也愈高，而楊受成也不用多說。

6/ 嘉禾: 橙天嘉禾娛樂集團，中國公司。

7/ 新寶院線:創辦人陳榮美提名777做特首

8/ 剩下的戲院: Metroplex (合和集團)、CGV (韓國)、L Cinema (韓國)、元朗戲院、巴倫紐 (華懋)、寶石戲院、新光(李居明)和古天樂電影院(天下一)，早前The Grand被百老匯收購，而最近馬鞍山戲院都被英皇收購了。

感謝手足

你自稱係毓民fans.

今次係黃毓民既心腹都公開支持《狂舞派3》, 證明《狂舞派3》既觀眾唔撚係藍.

狂舞派3用左唔少錢係連登宣傳

咩呀戲院啱啱先開返

雖然聽個名係唔吸引 但希望大家都至少入場睇下 比次機會啦

一扯上政治
應該會谷到下
我本身冇興趣都會睇下

結果絕大部分觀眾都狗衝睇《拆彈專家2》

香港人睇戲唔係走去睇填海華呀?DLLM?
睇狂舞派!!!

靠香港人真係聽仆街
靜係想睇大明白拍大片
之前淪落人唔係有黃秋生一定小好多人睇

幻愛無告急都一定仆街.

推啊

得撚閒睇咩

今晚睇

push

冇收錢

gogogo

屌啦媽⋯⋯
睇睇下劇透
想入場支持都冇癮啦

票房證明好多觀眾得閒睇《拆彈專家2》

上咗一日就告急
有無咁柒
認真宣傳下重好啦

我係睇一個post已講左唔會對《狂舞派3》打告急派.

如果係告急post, topic會加上 "黃色經濟圈告急".

我都完全無錢.

仲要係返工搵時間打呢篇文.

劇透撚仍需努力
大家都一定好想知道《拆彈專家2》結局係點

仲有一秒拳王

呢套會強推.
好多觀眾會LIKE

《狂舞派3》獲「毓民台長」好評, 香港票房卻慘敗俾《拆彈專家》

Excuse me, who?
佢好評就要全港支持?
我對套戲未有評價(未去睇)，但你個邏輯onL9，呢啲標題好閪煩

佢已經揾咗好多知名youtuber宣傳

心腹
我屌你老母喇
你咩居心呀

觀眾緊係唔撚係藍
但戲院係藍喎
我代藍戲院多謝你地6成票房分成

唔好同我講 有高登先呢間黃戲院
高登先 得280個位
你24小時可以坐幾多個人呀 ?
坐唔坐得哂黃絲呀

無叫你一定要支持, 你唔支持都無問題.
我係第一個post已講左唔會對《狂舞派3》打告急牌.

疫情下 你想票房有幾好啊 人地有北水支持 邊有得比

結果香港票房就係《拆彈專家2》一枝獨秀

入場

謝手足.

Push

識比錢搵人宣傳就唔會搞到咁多人覺得無左第二集，或者覺得無睇第一集而唔入場(事實上劇情近乎無關係)

不少人連戲院解封都未知啦
我見多數片預售都好多位
多宣傳 自然會有迴響

家陣撻個唔知乜水出來
佢好評我哋就要睇？
畀人感覺上 票房轉好佢就有功
票房差就因為我哋無聽佢講

唔好做柒事啦

想睇不過唔想安心出行/填表

你可以唔睇.

導演都係咁講

一定會睇的

Copy?

講真有咩方法撐到佢又唔洗入場
真係諗唔到

原本想係早上打, 但因為趕project(兼俾老細屌), 中午先有時間出post

可以唔撐.
兄弟爬山各自努力

要返工未睇姐，一定會睇
女朋友話想睇完一秒拳王先睇狂舞派
叔叔，金都，幻愛都睇左

一秒拳王係3月初先正式上. (但本周末有優先場.)

都多謝手足支持本土電影.

唔講政見，拆彈專家真係好睇啲。
利申：兩套睇哂。

推一推

不過聽聞拆彈專家其實都有小小政治隱喻
唔可以單單因為填海華就當成套戲藍

anyway 黎緊會入場支持狂舞派
雖然我未睇過 1同2

咁都多謝你買飛支持本土電影

我冇睇過1同2呀

第一日就去咗golden scene 睇首映
仲漏夜睇返第一集先去
點知睇到嚇親我,睇完心諗咁勁嘅

得1無2
佢直接由1去3

《狂舞派3》基本上係獨立成章.
未睇過 1同2都完全無所謂.

有出postcard,不過唔太清楚幾多收入會去製作團隊個邊

下個禮拜去睇

之前有評論話唔應該單純因為夠本土就胡亂吹捧本土題材作品，最終結果好可能係如果本土味濃嘅戲做唔住，以後都唔撚駛再睇到本土電影

呢套如果有好口碑都唔收得，大家等睇多啲大陸味重嘅合拍片啦

狂舞派有冇2？

《狂舞派3》票房好差, 下星期應該落左畫.

(不過都係強調: 唔會幫呢套片告急, 手足唔睇都無所謂.)

我乜戲都無時間。 想入場無時間。 屌係咪建制買飛

其實無.
但最重要係《狂舞派3》基本上係獨立成章. 未睇過1都完全無所謂.

少少政治隱喻咪即係少罵大幫忙，人哋老闆開戲理撚得你呢啲文藝嘢，劉華擔正收得就繼續拍，唔收得就未必用，甚至唔再拍。
本土電影依家最難嘅係開得成，同埋有人肯投資。

多謝各位手足

試當真有
btw 套戲有講點解,想知就入戲院睇

得罪講句，好柒買唔落手

幫推

推咗先，聽日睇

推文

on9跳老舞戲，完全無興趣睇

戲就一定會入場睇
填海華就食屎啦

我都係睇 youtube嗰個江流 影評
我自己都冇入場

有㗎
喺試當真channel

無人杯葛支片了？

收皮啦填海華

你可以唔睇
但呢套片唔係跳老舞戲

收皮啦拆彈專家 返去玩抖陰啦填海華 祝你臨老中風 長命百歲

多謝你推post

入到場既入場啦屌

大陸片扮香港片

記住手寫入場, 唔駛安心上路

會唔會係啲公司買票拎去派

結果香港票房仲咁高

返去睇tvb啦

聽日睇

的確有唔少換票證.
但睇電影都要花時間, 好多香港觀眾仲肯花時間睇警匪片.

睇完

今次真係要告急

爆睇

感性上我想告急.
但理性上唔可以.
(要make sure一套片可以好似《返校》《幻愛》咁滿足大部分觀眾, 先會告急, 始終唔想影衰黃圈既口碑招牌. )

尻填唔得咩

無問題

再推

黃到咁又本士都唔推爆佢點得

仲有Heyo fans.

佢係呢套戲演出非常好.

要知道平日得閒睇戲嘅係班藍絲廢老BabyKingdom港豬 我想去睇ww2同soul都未得閒去 睇埋今個周末先算

推！

推 尋日睇完 幾好睇

最撚憎跳舞片

係，完全無興趣
同埋唔中意睇遊學修條廢柴

狂舞派3 已被巴倫紐同旺角百老匯大縮場.

廢話，劉德華劉青雲票房保證，根本無可能贏到

網上成日有人話: 永遠唔睇香港電影, 因為成日拍警匪片, 來來去去只有劉德華劉青雲古天樂.

現實票房, 係另一回事.

兩套都會睇

咁唔通唔支持咩，你唔睇，拍戲嘅人就冇錢，但係藍戲院仲會喺度，你睇，起碼可以支持到拍戲嘅人，至少佢哋唔使咁快餓死

push push

其實睇戲好多時只係想放鬆下 睇下啲無腦片

黃修平會唔會移民？

大多謝手足

見到咁既票房, 可能會心灰移民.

(反而, 周冠威就話唔會移民)

I'm helping ar

然後成套片有一個藍絲就話不了
明明製作個班勁黃

準備今個或者下個weekend睇

樹大招風就因為咁死左.

《狂舞派3》開畫票房好差, 而家唔睇, 下個weekend應該落左畫.

Ching你搞錯左
毓民俾連登仔tag左做人血九大鬼
台長講咩都係假

有時都幾嬲班香港人
成日話有藍絲不了
但新人都要舊人帶啦....
然後真係搵新人黎做
又話唔識佢 又踩人戲屎
想點嫁....

狂舞派

換咗先計票房？

今次係梁錦祥(黃毓民電台MyRadio台長)同黃文萱(公民黨區議員)都對《狂舞派3》好評,

難得有共識.

屌你明明是但揀一日場場都爆到著哂紅燈仲滿座，買唔撚到位呀

換票證如果有人用左, 會計落電影票房.

咁點解一定要戲院播?
唔可以網上播 啲飛又平D
又唔使SHARE PROFIT俾藍戲院同用安心出殯

尋日旺角夜場, 入座率唔夠一半.

票房係一套電影既profile.
影響電影所有後續收入. (例如影碟, 電影, 網絡既發行版權收入.)

有無咁誇

日撚日拎人地大製作同小品比話慘敗

1本身都係垃圾

會去睇，但老老實實對部份人嚟講ym台長好評係反宣傳，要做宣傳講返套戲本身就ok。

巴倫紐同旺角百老匯, 係周末已經大縮場.

不過, 上年《幻愛》開畫都曾經被巴倫紐大縮場, 後來《幻愛》票房反彈, 巴倫紐狂加場.

點解可以講到咁容易？你估話online streaming就有得你stream？啲platform唔使錢？放上網點計票房？

香港嘅軟實力

好鍾意杜汶澤嘅諗法
唔好理中國
而打去其他廣東話市場

網上成日有人話: 永遠唔睇香港電影, 因為成撚日拍警匪片, 來來去去只有劉德華劉青雲古天樂.

現實票房, 係另一回事.

抽到時間就9衝去睇

拆彈專家填海華炸鳩死咗呀

一定會入場睇

今次係梁錦祥(黃毓民電台MyRadio台長)同黃文萱(公民黨區議員)都對《狂舞派3》好評,

兩黨共識.

等Streaming platform 上架先買

唔想入戲院睇

尊重你既決定.
導演都尊重.

謝謝手足

暴徒戲
愛國人士不要看

放上網點計票房

2021年喇大佬 電話都可以上網喇以家
重係到問點計票房

喱騷 幾條友都搞到個網台
咁大間電影公司係咪搞唔到呀?

冇黃戲 藍戲院點撐得住

我淨係想睇狂舞派

你地票房幾多都好
拍戲既人 都唔會有人工加
唔好撚傻閪喇大佬
會加既只會係演員既人工

再講 成套戲拍左要同戲院分六成
剩低既先到下面架
養住戲院 定係養住黃戲呀
藍色經濟圈呀?
2021年重剩係識叫人入戲院
又話攬炒既?

你放上網點計？計觀看人數？計view time？計收幾多錢？有冇公信力？大佬你拎網台同電影比較，根本兩樣嘢唔可以相提並論，你拎電視台可是仲好啲，但係電視台都可以用收視點去計。
成日都以為啲嘢好簡單，幾條友搞咗個台？後面啲工作人員唔使錢？server唔使錢？地方唔使錢？

GOOGLE PLAY 續條片收錢架
深山大野人
你係咪岩岩放監呀?

今次投資左幾多錢？
票房要幾多先回本？

成本1000萬左右.

不過都唔講幾多錢先回本, 始終未有同呢套片打告急牌.

過幾日會去golden scene戲院睇
我見狂舞派勁撚full
但想問係咪要寫名/嘟code

又話要撐起本土電影，狂舞派3咁本土咁黃嘅戲票房都得咁少咁怪得之幻愛個導演會話投資拍戲係香港係慈善活動
睇嚟8年前狂舞派1嘅奇蹟好難再出現

Golden Scene戲院有提供手寫form同自己嘅google form

thank you bro

我手寫記錄有咩問題? 就係五毛?

你自稱毓民fans, 但尋日毓民台長(梁錦祥)都唔介意手寫紀錄入場睇《狂舞派3》.

攬炒？我哋只係炒緊自己，你睇下啲根正苗紅嗰啲藍店例如優之良品，完全冇生意，但係仍然keep住喺度，點解？人哋有大水喉射住，而家嘅黃圈根本冇能力攬炒，揸架車走去攬炒架航空母艦？你咁做死嘅只係自己人，都係嗰句，你唔支持，拍戲嘅人會餓死，但係藍戲院依然存在，你支持，至少佢哋仲有飯食。

正常有得揀電影公司都唔想第一時間放上網上平台，好多都係戲院上映完再放上去

大家要入場支持黃片呀

我貼圖叫又冇話你有問題
你咁出名 我借你講過既野 叫人去支持睇黃戲喎
冇你推動 狂舞派點收得番成本

多謝手足, 但唔駛太花時間係佢身上.

點講都改變唔到佢既意見, 而佢既意見都影響唔到好多人, 由得佢吧.

教主

似係流亡左去台灣.

人哋咁努力拍去拍，為嘅就係可以上到電戲院嘅銀幕，你就叫人放上google play，咁不如唔好搞咁多嘢，用手機拍，唔做後期唔做sound engineering乜嘢都唔做，拍完放上YouTube算啦

佢平安就好

首先你認為優之良品 真係賣零食 咁就真係傻閪黎

第二
你知唔知自緊講緊乜野?
你以家係用緊錢養藍圈
再係藍圈搵剩既錢去貼拍戲果班人呀
你養緊係既藍圈呀

冇能力攬炒 咁係咪唔再叫攬炒口號 同唔再做?
#未試過點知唔得?
#有得做唔到呀?

BTW 我支持去睇 不過剩係去高登先果個場

佢不嬲都係把口就最激進

人血九大鬼 咁都要轉載？

2021年
抗爭都識改變方法
睇戲重停留係呢個思想到
Be Water ?

同藍圈分錢去養黃圈 咁都得既話
抵香港人仆街喇
我代藍戲院多謝你地撐場

唔駛咁講, 毓民都已經流亡左.

今次係梁錦祥(黃毓民電台MyRadio台長)同黃文萱(公民黨區議員)都對《狂舞派3》好評.
少有既兩黨共識.

上次幻愛到最後先知個回本價，好多人仆到去睇撞正關戲院
一早知打個底都好

流亡你老母個臭閪呀?
呢獲你唔出聲明 澄清 我實狙擊你條撚樣

我估應該2000萬左右 (應該無咩可能達標)

你個網上=連登？
劉德華劉青雲古天樂是但一個嘅fans人數都多過連登active users幾十倍啦

netflix 幾多自家拍既戲冇上戲院
咁不如唔好搞咁多嘢，用手機拍，唔做後期唔做sound engineering乜嘢都唔做

岩岩放監跟唔上潮流?

咪係台灣, 有咩問題?

仲有, 我邊有屌佢? 係國安法下, 任何人流亡都係合情合理.

人地冇講過流亡
佢老婆係台灣人 去台灣有咩問題
人地合法過去 又叫流亡?

我屌你老母喇
你去日本旅行係咪流亡幾日呀?

人地冇宣佈流亡 你憑咩放FAKE NEWS

仲有facebook, mewe

我咪話佢哋有共產黨backup所以唔會死囉。

冇錯，啲錢藍圈都有得分，同時黃圈都有份，當你冇辦法將所有錢畀哂黃圈，你係唔係要妥協？

我唔係反對攬炒，但係而家有冇條件？你唔買隻航空母艦去攬炒航空母艦，你都買架戰機啦，你而家得架車仔咋，你唔諗下點先可以令到自己買得起戰機？

高先有梗係高先啦，但係你自己都講，高先有幾多位？如果剩係靠高先嘅場，點夠養返佢哋？係人都知要去黃店啦，但係冇條件點做？

剩係計票房已經係傻閪
藍戲有人包院包飛

剩係識計票房 叫人入場幫藍戲院撐場

好, 你岩我錯, 我唔應該用流亡兩隻字, sorry.

但我完全唔係屌毓民. 起碼樓上支持毓民既朋友都唔覺得我係屌緊怇.

香港電影本身已經票房少，分分鐘回唔到本，放喺網上平台，畀一張飛嘅價錢一家人睇，再收少幾多你自己諗下。仲未計非法下載。

be water都唔係自殺be water架

我唔係反對攬炒，但係而家有冇條件？你唔買隻航空母艦去攬炒航空母艦，你都買架戰機啦，你而家得架車仔咋，你唔諗下點先可以令到自己買得起戰機？

冇撚玩喇 香港人捐既錢 可以起隊 航空母艦戰鬥群
香港一個單位都千幾萬 香港人冇錢 唔好撚玩喇

之鋒話U NO GUN 唔係因為冇錢
係因為佢地唔買 而係去搞私人檢控呀

多謝手足解釋, 但唔駛太花時間係佢身上.

點講都改變唔到佢既意見, 而佢既意見都影響唔到好多人, 由得佢啦.

你都識講票房少
咁你又支持同戲院分成?
香港人咁鐘意眾籌
回唔到本咪眾籌囉 你唔係唔支持呀?

你想藍圈死既話 習慣就係要改變
而唔係入去藍圈 R人地搵剩既錢
乜唔係搞黃圈就係為左改變個商業生態?
咁唔係搞黃圈黎把撚?

Netflix有錢有條件咁做，香港做production嘅人有冇？Netflix有branding，人哋嘅戲就係拍出嚟畀佢哋個streaming platform播，你見到Netflix就會㩒入去睇，因為你對Netflix有想像，如果而家將狂舞派3放上google play，有幾多人會去一個冇乜人用嘅平台睇？

點解你覺得電影同Netflix自家拍嘅戲係一樣？target audience已經唔同，製作上亦都有可能同電影唔同。

睇marvel都知個劇情係點㗎啦
咪又大把人睇
唔好理咁多睇咗先講啦

唔通喱show 大得過高先?
一間幾條友既公司做到 高先做唔到
高先一年發幾多套戲 ?

google play，有幾多人會去一個冇乜人用嘅平台睇？
google play 冇乜人用

乜唔係因為套戲黃 所以去邊都要睇架咩?
唔通藍店近D就可以食藍店呀?

咁你號唔號召到人捐錢買航空母艦戰鬥群？點解你做唔到，但係人哋可以拎香港人嘅錢去玩私人檢控？你講咗件事嘅表像，但係又唔諗下點解？

糖糖
好耐冇見

因為冇人想上場打囉
講到尾有邊個唔想 唔洗流血解決到
而眾籌檢控 就實現左呢班人既幻想

用結果黎睇
檢控 有邊單過到律政司?
有邊單真係告到?

最緊要有幻想空間既姐
攬炒永遠都只係停留係口號

放上網上平台就唔使分成？

眾籌？得，你出錢包底咪得囉

你搵個最弱嗰瓣去改變商業生態？

放google play 播一次都唔知有冇10蚊收益
到時又係google袋哂

我覺得你都幾搞笑，你要發行商同戲院自己做埋online streaming，仲要即刻做，你咁即係叫地產商起完買1000萬嘅2000呎豪宅，再同期喺側邊起賣500萬但係1500呎豪宅。

你同我知道有呢套戲嘅存在，仲要係黃，唔代表其他人知，你同我會以黃為絕對嘅優先，唔代表其他人會。

唔係睇完100毛都唔知有呢套嘢上映 宣傳廢到

ON9 做得ONLINE就緊係做獨家平台
netflix 唔做獨家野 搵撚人睇 ?

其他人唔知套戲係黃?
咁佢本人重係咪黃 ?

一秒拳王宣傳比較好.

咁點解你冇能力號召到其他人上場打？再後退一步，點解你冇能力號召到其他人畀錢啲想上場打嘅人打？

都係果句 喱SHOW幾丁友都做到平台
高先會做唔到?

講得SER貴果班人 一定係岩岩放監出黎

戲院只接分走你6成
有咩平台分得多過6成呢?

你搵個最弱嗰瓣去改變商業生態？
套戲係你獨家發行 咁叫最撚弱
一間播拆彈一間播黃戲 睇下邊間收得多

可能有賢仔唱歌 有留意到 唔係一定會miss

好暴力
我叫人上街我就會俾人叫做鬼

我見過藍到離哂地，港猪到離哂地，今日畀我見識到黃到離哂地。先唔好講有幾多人知呢套戲係黃，有幾多人知有呢套戲嘅存在都成問題啦。的確，你係好「黃」，但係你黃到飛上天，以為有好多人跟得上你，但事實仲有好多人想黃到起飛，但係揾唔到機場起飛，你唔落返嚟帶佢哋去機場，反而鬧佢哋，甚至趕走佢哋，咁中意鬥黃，黃根本唔係絕對嘅嘢，而係程度嘅嘢，你以為你自己好黃，其實仲有大把人黃過你，但係都行返落地，帶人去機場，甚至落手落腳自己起更多機場。

離乜撚野地
食店就識跟黃食
睇戲就唔識跟黃睇?
呢個乜撚野道理

黃圈唔係跟黃走? 咁點解得食店可以
搞黃圈唔係要為左改變?

再者我唔係屌黃絲
我係屌 叫人入藍戲院睇黃戲 果班人
覺得同藍戲院分錢係應份
個問題係明明係有得揀
點解要揀個同人分錢既路線?

如果唔係高先都唔洗自己開戲院喇
高先有付出點解我地唔可以付出?

咁點解班泛民可以捉我哋鬼，但係我哋而家唔可以畀佢哋更大聲然後同人講我哋先係啱啊？點解我哋影響力咁低啊？你係咁講泛民仆街藍圈仆街，有乜意思姐？你係想佢哋收皮啊嘛，老實講，其實你唔係想香港民族好，你只係想共產黨收皮，但係你有冇諗過，如果自己唔夠勁，共產黨就算收皮都好，我哋自己都會一齊收皮。

共產黨就算收皮都好，我哋自己都會一齊收皮。
呢個唔係攬炒既最終目的?

你講得冇錯我地係弱
但就係因為我地弱先要用自己條命同佢一齊炒
有一方可以生存咁重係咪叫攬炒
如果唔係 我地就叫打柒共產黨而唔係攬炒喇

唔係冇得做
而係講到尾都係冇人想炒到自己姐

#未試過點知唔得
#有得做唔到?
呢兩句野係咪得35+果陣可以用?

「唔好同我講 有高先先呢間黃戲院
高先先 得280個位
你24小時可以坐幾多個人呀 ?
坐唔坐得哂黃絲呀」

你自己講㗎，坐到幾多人啊？靠咁少人養唔養得起佢哋啊？同藍分唔係應份，但係冇得揀係唔係要妥協住先啊？等黃愈嚟愈有錢，咪愈嚟愈多可能性，咪唔使妥協囉，係人都知唔想畀錢藍，但係而家嚟睇，要黃拎最多就要經藍，咁唔通唔做，不過我明，你都唔係想黃好，你想藍仆街咋嘛

BTW 點解我地影響力咁低?
你要問下14年本土最強果陣邊班人係到打壓我地先
係黃絲最愛既蘋果 同泛民呀

你咪問下自己妥協左幾耐囉?
黃戲又唔係今年先有
十年已經係15年既戲
重要妥協幾耐?

只要一路有人宣傳 入藍院都冇問題既話
就唔會有人理 黃戲要入黃院睇
咁試問你係同藍店妥協 定係為左黃圈

乜仲有人未block個隻狗眼看人妻?
btw push

你咁講算唔算曲線話緊劇透拆彈2班人係多餘

基本上主流講嘅攬炒，係炒經濟，但係如果你咁想炒而家炒冇準備咁炒，咁就唔只係炒經濟，仲會炒埋文化，你係唔係想香港民族一齊收皮？

謝各位手足幫推

點解唔可以為黃向藍妥協？我問你，如果聽日政府話所有商戶進行任何交易唔理堂食外賣送上門都要安心出行，總之就係要你do個安心出行，你唔do間黃店就犯法，直接收皮，你拎個假嘅do，畀人周到，一樣收皮，你do唔do？你完全唔消費，黃店死，你拎個假嘅do，照死，但係係去黃店消費而do，黃店唔使死，你點揀？

咁你咪計條數俾電影公司睇囉，唔通人哋有得賺會唔賺咩

獨家發行就係優勢？你係咪以為我哋講緊7, 80年代既香港電影？高登三寶得幻愛收得多咋，金都5百萬，叔叔得3百萬咋巴打

高登先都話試過同netflix傾
Netflix 無乜意欲去買佢地d戲

(可能見狂舞派同點五步無乜人睇，所以令netflix卻步）

你呢d理想派得把口講就梗係易啦

Netflix講過主要只對香港動作片，警匪片有興趣。。。
拆彈2票房，都證明香港觀眾繼續鐘意睇香港警察

高先又爆

今次應該因為狂舞派3蝕幾百萬

屌你啦，邊有次次賺架，儘做

第一日諗住walkin 買飛
點知半個鐘後紅咗一半
嚇到拿拿臨買個早場先

係電台聽過狂舞3首主題曲真係好撚難聽好老套

都係果句 喱SHOW幾兜友都開到網台
高先做唔到?

佢本身自己發行咁多戲 內容重可以多過喱SHOW
再講網上賣飛一套套計 又唔洗俾錢戲院賺自己獨家黃戲分成
點都好過益藍店

你知唔知乜撚野係發行
買條片番黎播呀

唔係叫你自己拍哂
電影業就係俾百老X UA果班人 霸住哂 先冇人播 其他外國戲

你個腦就真係7-80年代喇
以家咩環境 有咩唔可以屋企做?
定係睇本土戲都要8.1大喇叭 皇帝位先叫好睇?

今日割五城 明日割十城

如果好似你咁講 有咩殺到黎就妥協搞掂
咁唔洗上街喇 一早妥協 死少好多人
一齊加入共產黨囉

妥協果班人有版你睇
下場係點?

果然係香港人
攬炒都要搵最低成本既方法
咁咪就係搞到家下 唔上唔落囉
私了又不了 罷工又不了 上街又抗疫
叫口號又國安法

攬炒 條撚咩?
不如人少少認左佢 攬炒只係口號喇
又或者改做 攬炒少少

咩年代，仲跳街舞，out晒啦

我覺得好好聽, 但尊重每個人唔同意見

成套片主要講HIP-HOP, 仲講得幾深入下

咁你可唔可以解釋下獨家發行香港電影點樣係優勢？

你覺得冇ua百老匯係咁播外國片，港產片就會有幾千萬票房？另外，你估下如果marvel狂舞派同時上，golden scene間戲院會派場次畀邊個？

當然可以係屋企睇，請問你同你女朋友或者屋企人睇嗰陣時，畀一個價錢定係俾按人頭計？仲未計一上網上平台就即刻有翻版可以download。除咗租一次片一家人睇依個缺點，事實上好多人都當睇電影係一個出街節目。冇得睇狂無派咪直接睇其他片囉

應該妥協嘅就唔妥協，黃店死哂你都覺得冇所謂，可能仲幫到你「攬炒」添，不過淨係炒自己人

對於你嚟講，香港變成點根本冇所謂，最重要係共產黨收皮，明白㗎喇，連身邊嘅人都唔打算保護，其實你同共產黨差唔多，當人係資源，揈走都冇所謂，共產黨死就得

1.咁你可唔可以解釋下獨家發行香港電影點樣係優勢？
唔係話香港獨家電影
而係 黃戲,十年果類政治野你根本上唔到藍戲院
你唔想獨家都要變獨家

再講
星影匯入幾多外國藝術片
係得佢同百老X電影中心 先會買
唔通你指意 百老會買套Winter on Fire黎播呀?
冇自己平台 你買套返校番黎都播唔到

2.點解要有幾千萬幾百萬先有錢賺呀
係因為藍戲院食撚左6成分成呀
所以先要一倍價錢先回到本呀
重咁撚大聲 問點解

3.當然可以係屋企睇，請問你同你女朋友或者屋企人睇嗰陣時，畀一個價錢定係俾按人頭計？仲未計一上網上平台就即刻有翻版可以download

NETFLIX 執撚左未?
NETFLIX一個價錢一個畫面 任你睇
NETFLIX夠有翻版可以download
但係你講緊黃戲呀 黃絲係咪download呀?

4.事實上好多人都當睇電影係一個出街節目。冇得睇狂無派咪直接睇其他片囉

冇黃店食你係咪食藍店呀??
又話黃圈既?

佢會覺得寧願黃賺得少，都唔要藍有份賺

淨係炒自己人?
反正對支那黎講都係可以留島不留人
你重係到擔心自己條命唔係到把撚?
定係你想留番條命係到做大灣區順民?
你留低同唔留低 都係輸 咁點解唔搏而係等死?
同泛民20年前唔抗爭一撚樣有咩分別?

咁CC台都叫人移民
咁係咪對於CC台嚟講，香港變成點根本冇所謂?

乜黃圈唔係咁樣?
藍絲與狗不得進入?

賺得少唔開放俾藍絲入黎?
做埋狗隻生意呀麻

[img]
[/img]

港產片已經唔係講緊賺幾多，而係會唔會蝕同蝕幾多，聽網台講，港產片嘅票房要係成本嘅三四倍先可以回到本。狂舞派3成本唔知係幾多，啱啱google咗狂舞派成本要500萬，即係票房要1500萬先回到本。

500萬係狂舞派1成本

狂舞派3成本係1000萬.

同消費群有關嘛
本身年輕嘅大部分上網睇戲睇劇
有年紀嘅人有錢有時間幫襯睇填海都正常

同埋大部分人入場嘅意願
同製作規模、場面有關
好似《幻愛》咁比較好票房
原因同多口碑、討論有比較大關係

我上面講得好清楚，你而家係想拎車仔炒戰艦，明明可以慢慢嚟，壯大勢力，然後買戰機去炒，你連第一步都放棄，咪淨係炒自己人囉

我唔明點解你要講第二樣嘢，但係我照答，對於佢哋嚟講，事真係根本冇所謂，嗰啲講海外抗爭嘅人，實際上有冇足夠嘅資源去backup？如果冇，根本唔使去外國

你繼續咁諗啦，大把黃店唔公開講自己係黃，keep住做藍生意，然後去幫要幫嘅人

睇新聞, 《拆彈2》都吸引到年輕觀眾.
懷疑有D年輕觀眾係暗底睇左《拆彈2》後, 係網上絕口不提.

不過, 《狂舞派3》今日票房好似有反彈.

唔出聲既藍店都係暗黃黎

只係生意問題 唔可以出聲

吉野家都會暗地捐612

你而家係想拎車仔炒戰艦

神風特攻隊 櫻花戰機

一個香港炒起成個中國有何不可

星期五六日黃金週呀

水你都落唔到啊，炒乜嘢？

我估未必係咁
年輕會入場睇嘅除非係新移民後代
受舊香港文化影響

拆彈又唔係 Marvel 嗰類大型視覺設計式喜劇
呢家你問佢哋都講唔出四大天王係邊個
莫講話買飛入場睇劉華

的確可能係新移民後代
戲院都見唔少普通話後生仔

推呀

睇過兩套戲ga第一集 都識簡啦下話

hip hop 唔係問題而係首歌真係好老套整埋d 兒童合唱團個flow 又好生硬數白欖咁

Sorry 鐘意嘅無錯係我唔啱口味 琴晚電台聽完即刻search 下邊個作曲所以先知係狂舞派嘅歌 聽完d 經典hip hop 聽呢d 真心好銀耳

同我上呀

好睇wo覺得狂舞派!!!
結尾可以再好d外 其他都

多謝支持

我都覺得melody嗰part好難聽
但都明佢用意 即係平時覺得好老土既維穩歌其實都可以有反抗的msg 最後都係睇你點樣用 同hiphop一樣

應該過硬WW3啦

今日睇完 比想像中好睇
覺得好有誠意

希望聽日票房可以

有得做唔到?
未試過點知唔得?
35+ 夠冇可能 咪又係要做左先

好想去高登先睇

我覺得好聽呀！一直覺得 Heyo 嘅詞好正，由《花華》已覺得佢直頭係吟詩，仲要係用正宗廣東話去吟，淋漓盡致咁發揮廣東話嘅聲韻。佢亦係戲入面最有神采嘅角色

今晚票房都好勁一片紅海

起碼好過尋日好多

其實無話劇透唔劇透
戲裡面發生嘅嘢
其實都係近年大家身邊發生嘅事

呢啲係我哋嘅事 係大家嘅事
以我哋嘅名字 嚟伸張正義
去守住呢個都市 以我哋嘅名義
我最頂唔順呢個高潮位好中二

個題材唔大眾化不嬲好難有票房

Pushhh

等小鴨啦

唔夠宣傳

收皮啦tvb狗

經典hip hop指緊邊啲先
不過Heyo啲flow不嬲都係咁，你聽佢本身嗰啲作品可能覺得仲怪

佢呢種style有少少兩面不討好
講緊聽開hip hop同唔聽嘅都未必中意，反而試當真狂舞派2嗰首幾過癮

但首歌好黃係真嘅

用小鴨仲要大大聲講，你知唔知醜？

呢套唔係平時香港人睇開果d唔用腦電影

你有興趣嘅可以睇下vox 呢段片，d 勁嘅rapper 唔係淨係d 詞押韻就算，首歌係有故事有畫面d 押韻好多層次好好玩

Heyo隻花華好聽喎
不過首主題曲未聽過
唔敢講

唔使吹奏狂舞派
台前幕後都係閪人

支持 狂舞派3值得香港人睇

去埋發源地 搵埋幾個老屎忽 果part真心有誠意又正

Hip hop既世界根本就好自由
講咩經唔經典 講到要有咩格式
其實已經失去原意 追求自由 追求個性